「夏日」晚餐

西

瓜

好西黎起沙

有核西瓜係甜啲

西瓜師

啲核看似小強，睇落都幾噁心

正一臭西

甜西

近排食同一品種西瓜，其中兩次有西瓜個核，較冇核甜

傻西瓜師

咁唯有忍佢

西瓜核係可以lur出來
識lur核的，多數口齒伶俐

咁唔怪得我講嘢咁柒

有機會黐埋脷筋